一個思想家，係香港可以做咩工搵到食？

如題，認真post

我唔要攞獎，唔使萬人敬仰...只想搵兩餐，可以做咩工？

有得諗
但依家既老師係咪只可教知識，唔可以傳授思想，會俾家長投訴？

做棟篤笑

保安

思考下點樣唔做工搵到食

地盤雜工

做鴨

人生導師